究竟有生之年內可唔可以見到支爆？

= 可以
= 唔可以

果d大陸企業一時係咁海外收購，而家又俾當局搞

其實而家生產力咁高 邊有咁易爆 係蘇聯收皮美國獨大先搞下d金融危機黎搵食 其實而家中國無實力 同美國有得fight 個時乜撚都唔會爆 大家都唔敢亂黎

上年年初熔斷機制算唔算支爆先

乜撚野WW3,支爆.

講就講撚到口臭.

極度懷疑連登仔係燈神.

可以

=.=